圍中聯辦就咁快黎到 市民俾人打就影都唔見

黑警係威既！
警黑合作 保衛香港

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

代表之後要圍多d？

原來每年交稅出糧俾黑警
係俾佢地保護政府 唔係保護市民
仲交黎仲乜